亂世中嘅情侶 究竟可以去到幾恩愛

家黃萬事興 人藍冚家拎
我都就黎冇曬口罩用

奶奶罩

應該會一齊上前線齊上齊落既情侶
我諗佢地無諗過可以唔black bloc 可以大搖大擺戴豬咀出街

表示妒忌

未扣好

佢地話係專登